/* (No Comment) */
"%1$@ a clock" = "%1$@";

/* (No Comment) */
"%1$@/min." = "%1$@/分鐘";

/* (No Comment) */
"%1$@d %2$@h %3$@min" = "%1$@天%2$@小時%3$@分鐘";

/* (No Comment) */
"Add" = "新增";

/* (No Comment) */
"Add glucose for calibration" = "新增校準血糖值";

/* (No Comment) */
"Add calibration" = "新的校準值";

/* (No Comment) */
"Add blood glucose" = "Add blood glucose";

/* (No Comment) */
"Alert, high glucose" = "警報，高血糖";

/* (No Comment) */
"Alert, low blood glucose" = "警報，低血糖";

/* (No Comment) */
"Alert, sensor connection lost" = "警報，感測器失去連線";

/* (No Comment) */
"Alert, sensor expired" = "警報，感測器過期";

/* (No Comment) */
"Alert, sensor expiring soon" = "警報，感測器即將失效";

/* (No Comment) */
"Are you sure you want to delete all log files?" = "請確認要刪除檔案?";

/* (No Comment) */
"Are you sure you want to disconnect the sensor?" = "您確定要斷開感測器連結嗎？";

/* (No Comment) */
"Blood glucose: %1$@" = "血糖:%1$@";

/* (No Comment) */
"Calibration view" = "校準";

/* (No Comment) */
"Cancel" = "取消";

/* (No Comment) */
"Chart" = "圖表";

/* (No Comment) */
"Connect sensor" = "連線感測器";

/* (No Comment) */
"Connected" = "已連線";

/* (No Comment) */
"Connecting" = "連結中";

/* (No Comment) */
"Connection alarm" = "連線警報";

/* (No Comment) */
"Custom calibration intercept" = "截距";

/* (No Comment) */
"Custom calibration slope" = "斜率";

/* (No Comment) */
"Delete" = "刪除";

/* (No Comment) */
"Delete all" = "刪除全部";

/* (No Comment) */
"Disconnect" = "中斷連線";

/* (No Comment) */
"Disconnect sensor" = "斷開感測器連線";

/* (No Comment) */
"Disconnected" = "連線已中斷";

/* (No Comment) */
"Glucose alarm" = "血糖警報";

/* (No Comment) */
"Glucose list view" = "列表";

/* (No Comment) */
"Glucose overview" = "總覽";

/* (No Comment) */
"Glucose settings" = "血糖設定";

/* (No Comment) */
"Glucose unit" = "單位";

/* (No Comment) */
"Hold the top edge of your iPhone close to the sensor." = "請握持您的手機讓頂部靠近感測器";

/* (No Comment) */
"Lower limit" = "低";

/* (No Comment) */
"Nightscout API-Secret" = "API-密鑰";

/* (No Comment) */
"Nightscout url" = "網址";

/* (No Comment) */
"Nightscout settings" = "Nightscout 設定";

/* (No Comment) */
"Nightscout upload enabled" = "上傳";

/* (No Comment) */
"Now" = "現在";

/* (No Comment) */
"Power off" = "關閉";

/* (No Comment) */
"Scanning" = "掃描中";

/* (No Comment) */
"Sensor age" = "感測器壽命";

/* (No Comment) */
"Connection" = "連線";

/* (No Comment) */
"Connection error" = "錯誤";

/* (No Comment) */
"Connection error timestamp" = "時間";

/* (No Comment) */
"Connection state" = "狀態";

/* (No Comment) */
"Sensor custom calibration" = "自定義校準";

/* (No Comment) */
"Sensor details" = "感測器詳情";

/* (No Comment) */
"Sensor factory calibration" = "出厂校准";

/* (No Comment) */
"Sensor has failure" = "感測器失敗請更換";

/* (No Comment) */
"Sensor in starting phase" = "感測器啟動中";

/* (No Comment) */
"Sensor is expired" = "感測器已過期";

/* (No Comment) */
"Sensor is ready" = "感測器已就緒";

/* (No Comment) */
"Sensor is shut down" = "Sensor is expired";

/* (No Comment) */
"Sensor lifetime" = "壽命";

/* (No Comment) */
"Missed readings" = "錯過";

/* (No Comment) */
"Sensor not yet startet" = "感測器尚未啟動";

/* (No Comment) */
"Sensor PatchInfo" = "PatchInfo";

/* (No Comment) */
"Sensor possible lifetime" = "Lifetime";

/* (No Comment) */
"Sensor region" = "區域";

/* (No Comment) */
"Sensor remaining lifetime" = "剩餘";

/* (No Comment) */
"Sensor remaining warmup time" = "啟動中";

/* (No Comment) */
"Sensor serial" = "序號";

/* (No Comment) */
"Sensor state" = "State";

/* (No Comment) */
"Sensor type" = "類型";

/* (No Comment) */
"Sensor UID" = "UID";

/* (No Comment) */
"Settings view" = "設置";

/* (No Comment) */
"Snooze until" = "稍後提醒";

/* (No Comment) */
"Unfortunately, an NFC-enabled iPhone is required to use the app :'(" = "您的手機不支援NFC :'(";

/* (No Comment) */
"The connection with the sensor has been interrupted. Normally this happens when the sensor is out of range or its transmission power is impaired." = "感測器連線中斷，請確保手機與感測器保持在5米以內範圍";

/* (No Comment) */
"The sensor cannot be connected and rejects all connection attempts. This problem makes it necessary to re-pair the sensor." = "感測器拒絕與手機連線，請使用NFC掃描重新建立連線";

/* (No Comment) */
"Unknown" = "未知";

/* (No Comment) */
"Upper limit" = "高";

/* (No Comment) */
"Virtual Sensor" = "虛擬感測器";

/* (No Comment) */
"Wearing time alarm" = "佩戴時間警報";

/* (No Comment) */
"Your current glucose is %1$@ (%2$@)." = "您當前的血糖值為%1$@ (%2$@).";

/* (No Comment) */
"Your glucose %1$@ (%2$@) is dangerously high and needs to be treated." = "您的血糖為, %1$@ (%2$@),需要做一些處理";

/* (No Comment) */
"Your glucose %1$@ (%2$@) is dangerously low. With sweetened drinks or dextrose, blood glucose levels can often return to normal." = "您的血糖為, %1$@ (%2$@), 非常低。需要補充一些食物";

/* (No Comment) */
"Your sensor has expired and needs to be replaced as soon as possible" = "您的感測器已經過期，請儘快更換";

/* (No Comment) */
"Your sensor is about to expire. Replace sensor in %1$@ day." = "您的感測器即將到期, 請在%1$@天後更換";

/* (No Comment) */
"Your sensor is about to expire. Replace sensor in %1$@ days." = "您的感測器即將到期, 請在%1$@天後更換";

/* (No Comment) */
"Your sensor is about to expire. Replace sensor in %1$@ hour." = "您的感測器即將到期, 請在%1$@小時後更換";

/* (No Comment) */
"Your sensor is about to expire. Replace sensor in %1$@ hours." = "您的感測器即將到期, 請在%1$@小時後更換";

/* (No Comment) */
"Your sensor is about to expire. Replace sensor in %1$@ minutes." = "您的感測器即將到期, 請在%1$@分鐘後更換";

/* (No Comment) */
"Glucose badge" = "血糖角標";

/* (No Comment) */
"Are you sure you want to add the new blood glucose value?" = "您確定要新增血糖值嗎？";

/* (No Comment) */
"Line" = "線條";

/* (No Comment) */
"Transmitter name" = "名稱";

/* (No Comment) */
"Transmitter battery" = "電量";

/* (No Comment) */
"Transmitter hardware" = "硬體";

/* (No Comment) */
"Transmitter firmware" = "固件";

/* (No Comment) */
"Transmitter" = "發射機";

/* (No Comment) */
"Sensor connection" = "感測器連線";

/* (No Comment) */
"Without transmitter" = "沒有發射機";

/* (No Comment) */
"Bubble transmitter" = "Bubble發射機";

/* (No Comment) */
"Pairing" = "正在配對";

/* (No Comment) */
"Calendar export" = "導出日歷";

/* (No Comment) */
"Calendar export enabled" = "導出";

/* (No Comment) */
"Selected calendar" = "日曆";

/* (No Comment) */
"Please select" = "請選擇";

/* (No Comment) */
"About %@" = "關於%@";

/* (No Comment) */
"App version" = "版本";

/* (No Comment) */
"Unknown" = "未知";

/* (No Comment) */
"Invalid parameters" = "無效參數";

/* (No Comment) */
"Invalid handle" = "無效操作";

/* (No Comment) */
"Not connected" = "未連接";

/* (No Comment) */
"Out of space" = "空間不足";

/* (No Comment) */
"Operation cancelled" = "操作已取消";

/* (No Comment) */
"Connection timeout" = "連接超時";

/* (No Comment) */
"Peripheral disconnected" = "外部裝置已斷開";

/* (No Comment) */
"UUID not allowed" = "UUID不允許";

/* (No Comment) */
"Already advertising" = "已經開始廣播";

/* (No Comment) */
"Connection failed" = "連結失敗";

/* (No Comment) */
"Connection limit reached" = "達到連線數階段限制";

/* (No Comment) */
"Operation not supported" = "不支援此作業";

/* (No Comment) */
"Attention, the sensor sends faulty values. Please wait 10 minutes." = "注意，感測器傳送了錯誤的資料，請等待10分鐘";

/* (No Comment) */
"App website" = "網址";

/* (No Comment) */
"Send log file" = "發送日誌檔案";

/* (No Comment) */
"Sensor starting date" = "開始日期";

/* (No Comment) */
"Sensor ending date" = "Ending date";

/* (No Comment) */
"Delete log files" = "删除所有的日志文件？";

/* (No Comment) */
"Readable glucose: %1$@ %2$@" = "Glucose: %1$@ %2$@";

/* (No Comment) */
"Readable glucose with trend: %1$@ %2$@, %3$@" = "Glucose: %1$@ %2$@, %3$@";

/* (No Comment) */
"Readable low glucose: %1$@ %2$@" = "Glucose: %1$@ %2$@. Attention, Hypoglycemia!";

/* (No Comment) */
"Readable high glucose: %1$@ %2$@" = "Glucose: %1$@ %2$@. Attention, Hyperglycemia!";

/* (No Comment) */
"Readable miligram" = "miligram";

/* (No Comment) */
"Readable milimol" = "milimol";

/* (No Comment) */
"Readable falling" = "falling";

/* (No Comment) */
"Readable fast falling" = "fast falling";

/* (No Comment) */
"Readable rapidly falling" = "rapidly falling";

/* (No Comment) */
"Readable rising" = "rising";

/* (No Comment) */
"Readable fast rising" = "fast rising";

/* (No Comment) */
"Readable rapidly rising" = "rapidly rising";

/* (No Comment) */
"Read aloud" = "Read aloud";

/* (No Comment) */
"Glucose read aloud" = "Glucose read aloud";

/* (No Comment) */
"Glucose values are read aloud:" = "Glucose values are read aloud:";

/* (No Comment) */
"Every 10 minutes" = "- Every 10 minutes";

/* (No Comment) */
"After disconnections" = "- After disconnections";

/* (No Comment) */
"When the glucose trend changes" = "- When the glucose trend changes";

/* (No Comment) */
"When a new alarm is triggered" = "- When a new alarm is triggered";

/* (No Comment) */
"App author" = "Author";

/* (No Comment) */
"App support mail" = "Support";

/* (No Comment) */
"Attention, faulty value received" = "Attention, faulty value received";

/* (No Comment) */
"App translation" = "Translation";

/* (No Comment) */
"App faq" = "FAQ";

/* (No Comment) */
"App facebook group" = "Facebook group";

/* (No Comment) */
"App email" = "eMail";

/* (No Comment) */
"Low glucose alarm" = "Low glucose alarm";

/* (No Comment) */
"High glucose alarm" = "High glucose alarm";

/* (No Comment) */
"Vibration" = "Vibrate only";

/* (No Comment) */
"Scan sensor" = "Scan sensor";

/* (No Comment) */
"Retry pairing" = "Retry pairing";

/* (No Comment) */
"Scanned sensor expired" = "Sensor expired";

/* (No Comment) */
"Retrieval interval" = "Retrieval interval";

/* (No Comment) */
"Retrieval interval, every minute" = "Every minute";

/* (No Comment) */
"Retrieval interval, every %1$@ minutes" = "Every %1$@ minutes";

/* (No Comment) */
"App donate" = "Donate";

/* (No Comment) */
"Bellman alarm" = "Alarm";

/* (No Comment) */
"Bellman test alarm" = "Test alarm";

/* (No Comment) */
"Bellman telephone transceiver BT" = "Bellman Transceiver BT";

/* (No Comment) */
"Find transmitter" = "Find transmitter";

/* (No Comment) */
"Connect transmitter" = "Connect transmitter";

/* (No Comment) */
"Disconnect transmitter" = "Disconnect transmitter";

/* (No Comment) */
"Rescan the sensor" = "Rescan the sensor";

/* (No Comment) */
"Apple export settings" = "Apple export settings";

/* (No Comment) */
"Export to Apple Health" = "Export to Apple Health";

/* (No Comment) */
"Export to Apple Calendar" = "Export to Apple Calendar";

/* (No Comment) */
"Glucose notification" = "Glucose notification";

/* (No Comment) */
"Notification settings" = "Notification settings";

/* (No Comment) */
"Caution, a sudden, extremely high glucose value may indicate a sensor error. Please check this value with a blood glucose meter." = "Caution, a sudden, extremely high glucose value may indicate a sensor error. Please check this value with a blood glucose meter.";

/* (No Comment) */
"The value from the blood glucose meter can then be added via 'List', at the top 'Add'." = "The value from the blood glucose meter can then be added via 'List', at the top 'Add'.";

/* (No Comment) */
"Transmitter ID" = "Identifier";

/* (No Comment) */
"Time" = "時間";

/* (No Comment) */
"Glucose" = "Glucose";

/* (No Comment) */
"Transmitter details" = "Transmitter details";

/* (No Comment) */
"Sensor" = "Sensor";

/* (No Comment) */
"Glucose widget" = "Glucose";

/* (No Comment) */
"Glucose widget description" = "Displays the last glucose value.";

/* (No Comment) */
"Sensor lifetime widget" = "Sensor Lifetime";

/* (No Comment) */
"Sensor lifetime widget description" = "Displays the remaining lifetime of the current sensor as a countdown.";

/* (No Comment) */
"Transmitter battery widget" = "Transmitter Battery";

/* (No Comment) */
"Transmitter battery widget description" = "Displays the remaining battery charge of the transmitter as a countdown.";

/* (No Comment) */
"Warmup" = "Warmup";

/* (No Comment) */
"No screen lock" = "No screen lock";

/* (No Comment) */
"LibreLink transmitter" = "LibreLink Transmitter";

/* (No Comment) */
"Use LibreLink to start the sensor" = "Use LibreLink to start the sensor";

/* (No Comment) */
"Sensor glucose values" = "CGM";

/* (No Comment) */
"Sensor error values" = "CGM errors";

/* (No Comment) */
"Blood glucose values" = "BGM";

/* (No Comment) */
"At least %@ days of data are required." = "At least %@ days of data are required.";

/* (No Comment) */
"Average (AVG) is an overall measure of blood sugars over a period of time, offering a single high-level view of where glucose has been." = "Average (AVG) is an overall measure of blood sugars over a period of time, offering a single high-level view of where glucose has been.";

/* (No Comment) */
"Glucose Management Indicator (GMI) is an replacement for \"estimated HbA1c\" for patients using continuous glucose monitoring." = "Glucose Management Indicator (GMI) is an replacement for \"estimated HbA1c\" for patients using continuous glucose monitoring.";

/* (No Comment) */
"Time in Range (TIR) or the percentage of time spent in the target glucose range between %@ - %@ %@." = "Time in Range (TIR) or the percentage of time spent in the target glucose range between %@ - %@.";

/* (No Comment) */
"Time below Range (TBR) or the percentage of time spent below the target glucose of %@." = "Time below Range (TBR) or the percentage of time spent below the target glucose of %@.";

/* (No Comment) */
"Time above Range (TAR) or the percentage of time spent above the target glucose of %@." = "Time above Range (TAR) or the percentage of time spent above the target glucose of %@.";

/* (No Comment) */
"Standard Deviation (SD) is a measure of the spread in glucose readings around the average - bouncing between many highs and lows results in a larger SD. The goal is the lowest SD possible, which would reflect a steady glucose level with minimal swings." = "Standard Deviation (SD) is a measure of the spread in glucose readings around the average - bouncing between many highs and lows results in a larger SD. The goal is the lowest SD possible, which would reflect a steady glucose level with minimal swings.";

/* (No Comment) */
"Statistics (%@ days)" = "Statistics (%@ days)";
